Esta es la vida de Letu Rojas, ella vive en Santa Cruz Atizapán.

Tiene dos hermanos; Bombo y el feo.

Letu Rojas tiene 23 años y nacio en México.

Bombo tiene 17 años  y estudia informática y no sabes como maximizar una pantalla. 

Pero sus intentos por obtener nuevas habilidades son constantes y contribuye a este proyecto open source.

Hoy Hablaremos de su historia, malas decisiones y uno que otro acierto.

pd:archivo creado para pruebas en repo "proyceto1"

